對唔住 我終於係中環被捕

上得山多終遇虎 前日11月12係畢打街做和理非走唔切比狗拉左 之後係北角狗屋坐到今朝11點先有保釋 係狗屋期間 得知28個手足都比人告非法集會同蒙面 而我當日咁岩見完工無帶口罩 可能咁樣無比人告

係扣留45個鐘入面 搵律師一直都搵唔到 原因係太多手足比人拉左 律師都覆唔切咁多手足 後來我屋企人用2萬幫我搵左律師 我真係好想喊 因為屋企本身無乜錢 我又未搵到工 返到屋企我都唔敢同老豆老母講野

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾 但都聽到唔少手足係到喊 佢地都好擔心比人告 但最後都係告左 今日上晒法庭 有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

另外有位手足凌晨3點見完屋企人就返黎拘留室大喊 因為屋企人通知佢公司炒左佢 原因係曠工2日 個位手足仲有個2歲既女 成晚諗緊之後點養家

好對唔住 我已經保釋緊 律師話我再犯下次好容易會被即刻告上法庭 同埋會刑罰重d 律師仲提我 狗賊如果夠料遲d都可能會告埋我 保釋唔代表唔會告 所以我而家仲係好擔心 2日都訓唔著

我屋企老豆老母已經退休等我養 阿媽仲不時要睇醫生洗唔少錢 我要入去坐真係搞唔掂 而家已經無比家用

手足，我要抖下啦，大家加油。

最後提醒大家一句量力而為 如果你屋企有大有細 同埋要養家 要留意返真係有風險 切勿盲目送頭

對唔住各位

利申： 光復香港

下次跑快D，唔好玩手機

手足你抖下先，我地行埋你個份路

多謝

無玩呀 前排突然向後跑 條路塞住晒 企企下突然自己變前排

多謝你

唔知被人告d手足使唔使還押

加強手足

講真，而家仲因為企係度同啲狗嘈被拉真係有啲傻

加油手足

好想喊 自己暫時比唔返律師錢屋企人 好內疚 成世人都無點孝順過父母

手足保重 多謝你

不如講下點解走唔徹當幫下手足喇

所以好擔心俾人拉過果啲手足
（不論有無告）
無辦法再加入戰團
到時真係人手短缺

捐錢養手足

保重

手足去搵612 個d 啦

香港人真係好大負擔

佢告你咩???

大家要時刻提高警覺

支持你丫
欣賞你肯為香港企出黎

光復香港

幫手玩Twitter、狙擊tvb 啦

加油

其他人會幫你地贏返

bro 保重

搵星火/612啦
唔好同善長仁翁慳

俾人拉左既人告邊條？

睇文宣好似話坐足48唔保釋就可以無條件釋放？
有冇法律jj解答

辛苦哂，休息下先，再轉做文職啦，大把野等你呀

無搵星火?

我老豆老母最近都失業
公司又開始裁員 唔知幾時炒到我
經濟壓力越黎越大

不過都會繼續捐錢比星火同612
盡力而為

辛苦手足 休息下先

中環真係和你lunch
真係食完飯企陣
拉左好不值 如有案底

我保釋到 律師話我無帶口罩 告唔到我蒙面 否則會中蒙面法

你又知佢有玩手機？

加油
出唔到就捐物資同錢

非法集結 蒙面

手足們如果你地有需要唔該你地講出嚟啦好嗎

45個鐘.. 點解唔坐埋果3個鐘坐爆 ? 律師建議保釋?
記住去612 claim 律師錢

搵星火啦

辛苦了 祝你一切無事

係咁搵 但係話要遲d先覆到我

多謝手足

好心你睇晒先問啦

俾返2萬佢 , 加十萬生活費 大家一齊夾

係
你覺得班狗無料告你既話可以咁做

告撚得入

係咁架啦
每個勇武都係咁樣逼出黎

姐係叫人唔再出黎？

所以話和理非都要有被捕既風險

唔知點解覺得呢篇野好假 成篇都兇鳩人

做住炒散先

你好叻，唔使自責

睇到嗰位媽媽級手足
就知黃色經濟圈一定要搞得成

放心
有黃老闆會請返你

甩左p先講啦 鍵盤戰士唔係咁做

手機同個人財物無比狗沒收吧？

有咩需要不妨講出黎阿手足

依家真係鳩拉，大家小心

坐咗45 個鐘就坐埋嗰3個鐘啦，保咩釋啊

手足 多謝你 你你香港已經付出左，快d 搵份工 從另外途徑支持運動

佢前排先開post 想買綠圈綠面rolex

警甴就係想要呢個客觀效果
嚇窒人下次唔敢再出嚟

呢個post真係有教育意義

差3個鐘坐埋佢就可以斷手尾

我都覺

真心問, 為何不踢保

畀我就踢保
有料就第二日都告咗

反正都揹住獲野 義無反顧啦

手足，睇完都為你難過，休息下先啦，辛苦你了！

自己決定啦 個個有唔同負擔

好似話48後一係即刻將你提堂一係放左你
基本上都冇可能及時告到你
樓主坐45保釋都幾蝕底

呢兩條唔洗太擔心，搵定求情，睇遇到咩官。手足加油

加油!

收嗲

手足多謝你 我地會接力
有咩需要出聲 我地會盡力幫

養家都還好,好多人就咁命都無埋

唔踢保真係會影響往後行動

其實蒙面法係要有意圖遮蔽面容先犯法，健理由下蒙面係唔犯法

所以風褸帽遮耳，花粉口罩遮面口係暫時最好，蒙面巾會比照難拗

坐爆都唔識

真
我識幾個都踢哂保了 根本濫捕唔夠料入 所以佢地先至打人泄憤

有能力既巴絲，捐錢救手足啦。捐星火同612

大家小心炒車，兩皮律師費

保重手足

公安條例第18條寫明，「凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。」

呢條罪好難告得入

你比人拉過未？ 下次到你既話 希望你可以無負擔出返黎

同感

same 有三毛feel

邊間公司炒人

辛苦了

多謝手足 辛苦哂
好好休息！

坐45個鐘先嚟保釋，有無律師會咁玩佢

辛苦哂！！

搵612 claim

罷工真係要搞得成 同埋冇能力既人快閃就真係快閃 狗未黎到前就要提早前 唔係話驚乜 一拉左就真係乜都冇

電話收左 銀包無事

45
專登 唔俾你坐爆48

612同星火呢
有無幫到你地手

起底啦,佢7日前個post:想買隻66邊到仲有貨

坐咗45
點解唔坐埋個3個鐘
btw手足加油

唔係你既錯
歷史會還你們公道

收皮啦 屌你老母臭閪
睇吓你條五毛 開啲乜柒post
你媽死了 你隻愛滋狗都就快死

講撚左set完走 你地個日target係咩

個個都是英雄

加油呀

Agree 不斷就係想講出到黎冇曬前途咁

明白
感謝巴打你
呢個post 有必要要俾人睇到，唔係關失敗撚事
係企得出黎就真係有被捕既覺悟...
抗爭唔係一件易事，就係咁先咁感激肯出黎既你地

+1

唔好自責，但真係要有哂心理準備先好出去，抖下先，我地會用各種方法繼續爭取

點解唔踢保？佢實告你唔入

小心係敵人放負！！！我地相信，所有手足都係堅強，無咁易後悔同流馬尿！

唉屌 睇完心情好差
唔知可以講咩
希望有一日大家一齊贏
多謝你

保重
多謝你既付出

星期二中環算係和平
你蒙面都無中
下次直接踢保
啲狗唔得閒告你

告唔代表檢控
檢控唔代表入罪
大把街坊都係睇熱鬧被拉
除非示威停止 否則濫捕不會停
港共無可能將全部人定罪
佢而家就係想你地怕 唔好睇熱鬧唔好出街
先保持平常心就得

作故味好重

和理非上場未

同感 似想嚇和理非

真係未吿你點解仲要上黎自爆呢

有保息紙有真相

尋日先有巴打講自己有個 fd 比左拉兩次都冇事放走

+2

比500蚊保釋 只係想快d離開狗屋

你應該坐爆48

點解唔坐爆佢?

去d黃店做住先手足
感謝你

坐45個鐘之後保釋笑到
死魔警殺咁多人，攞到個冇P牌AC有幾難？

不推Post

依家連登係專叫送人頭 搞埋啲濕鳩活動
然後吹埋啲流風叫人出黎
食你呢啲人既人血饅頭

唔參加 唔出黎又屌人港豬 垃圾

零分重作

黑警三毛又出黎做文宣 不推文

多謝你走出黎 抖一抖 再轉個崗位

45個鐘先搵到律師同保釋
係真的話你都幾on9

收皮啦黑警

有啲假
會俾你接觸到咁多手足咩

612!!! 會俾借俾你同生活費！

岩 都係唔好推啦
正常呢d case會有星火同一堆律師黎幫手

字裡行間不停散怖負面訊息

到時搵到先還

拉

好似可以搵番星火612 claim 番錢架

X2 個個喺度喊果度開始感覺到

似罐頭文

That’s true

加油

有D似作文
希望你唔係老作

不推文

我唔理真定假，但呢篇明顯係想嚇鳩人，要人唔好出去
勿推

老老豆豆
我覺得篇文似恐嚇信多D

冇錯, doesnt make sense

多謝你
問下有冇機構幫到手？

佢地太忙真係要等耐少少先處理到
呢段時間就休息下先

好撚假

照你咁講唔會告得成

Same

反抗有好多種
有勇武
有睇水
有報更鳥
又有文宣
仲有財務支援組

唔一定要上場
你休息下先
香港人 反抗

傻左咩，踢保咩事都無
佢就係唔夠料先引你簽保釋
咁你就孭住啲嘢係身

佢7日前開post想買隻12萬既撈呀,應該係狗開ot賺到10幾萬買撈啦

幾點被咬 係咪轉角位塞哂

加油呀咁多位手足, 撐埋佢.... 我地會贏架！

之前又話違反左禁制令，姐係並非第一次被拉啦？

X3
咁當然有呢種人唔奇
但咩野叫做 真係會比人拉 比人告
依家有咩人以為 出去示威區唔會被拉

你屋企人太驚你有事
其實一直都係講 我冇野講 其他有冇律師都一樣
叫屋企人留返單claim612/星火 睇下得唔得

5個月啦
樓主仲講乜鳩野原來真係會比人平衡時空咁撚樣

有d假喎，喺狗屋會咁正常？
各位唔使再理佢，散播後悔撚

知唔俾人塞住係幾絕望

手足加油, 頂住

垃圾低層真係有樣睇

連諗既野都咁低層次 我係你老豆老母實好傷心

知道喇呀SIR, 我唔會上街鬧你老母架喇
sorry sir, thankyou sir

blocked

佢既目的咪要你心情差

假到出晒面，但竟然咁多人信，好明顯係想凶d和理非咪撚出去

差3粒鐘仲保釋 重作啦

拉啦屌，垃圾文

阿哥結婚 同屋企人夾錢送隻錶比佢都唔得？

告撚得入咩 有d半勇武都踢保成功
梗何況和理非

起樓主睇都算同路人
但篇野真係feel到係嚇9人唔好出黎

有保釋紙有真相

我成日見到呢d講番被捕後既心路歷程都覺得怪怪地，好似有意無意咁叫大家唔好再出去.....如果你就咁講被捕後d狗點對你啊，等左幾耐先有律師，告你咩等等，我覺得你係真手足，但你又講聽到其他人喊，又話點解咁傻會簡呢條路，又話比人炒左唔知點算好，呢d事情出黎既時候唔係應該預左/有諗過後果架咩？你一字一句都真係似叫大家唔好再出黎喎

有D假 有無口供紙證明果D

推

出親啲post都好似想嚇到人唔敢出黎咁

Hello 無圖

如果係真 樓主就係比律師玩鳩左 差三個鐘都唔坐埋佢 下次小心d
如果係假就無野了 無野同三毛講

巴打

難分真假 唯有小心d

後面班人仲係度12 12嘛

講撚左好多次，好撚前線係比後邊班人頂住，依家本身打快閃好地地，跟住而家又吹返風出嚟打陣地，累死好多兄弟

屌你老母無紙就返入去老母個閪

不推文 各位

辛苦哂

起底，拉

巴打幾歲 姓咩

手足加油

踢保 個狗有證據一樣可以再告你

既然無錢 何不踢保

真心 agree 想嚇人唔好出黎

巴打好同情你屋企
但係保釋仲搞咁多嘢做咩

我同你講，呢種情況自從5/8後，每一次都係
你望吓每晚直播太子就知
唔係話屌手足
但真係要認清一個事實
係每次班狗一推嘅時候，每個人第一個反應唔係向前衝
係全撚部向後跑
成班咁玩落去，班狗怕咩同你玩？
反正拖多兩三個月，基本上一定去拉曬一半嘅人

其實點解都坐咗45 點解唔坐埋48佢

你呢個情況通常告唔入 保釋完之後又要返去報到....

岩，貼張保釋紙黎睇下先
連登又吹休息風又放負post
痴撚線

我屋企都係低下階層，好辛苦先first hon畢業做左老師。屋企仲有個細佬，但我都堅持捐錢比手足。手足，唔洗同我慳，手足唔係condom！

中/後排要昅實前排 和左右兩邊

警覺性要高啊

今日獻世派謝偉俊先講完想開特別法庭等人知會有後果
而家就有人出post講經歷

小弟係11月2號灣仔修頓被捕既其中一個 170幾人都無你咁誇張搵唔到律師喇 同埋非法集結咁小野 班狗點會咁得閒同你做晒文書野上庭

btw, 大家都辛苦了, 犠牲左咁多嘢, 我地要繼續努力！

小弟依家招緊一班落唔到前線但有好想出一份力嘅手足, 做埋啲藍嘢要backup前線, Keep住民意同輿論：

和勇connect！
前線放心繼續去馬, 民意輿論交俾我地和理非

全世界出唔到去衝嘅同我入尼，和理非要人！ 成日話自己有包伏唔出得去個啲, 依家有和理非落區工作就唔好再推, 偽黃都唔會有好報！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依家每區都有一兩個人, 唔好要依十幾廿個報左名On99咁.....
快啲同我入去呀呀呀呀

成篇文都非常鬼，入到去邊有咁平靜

真係睇唔透
如果係真嘅話多謝手足你嘅付出
如果係假嘅

巴打好細個？

轉頭upload張保釋紙 都唔個點解比人拉仲要係連登受氣 係咪真係咁多5毛

樓主可唔可以口供紙/擔保紙手寫名FC下，我都唔想懷疑手足，只係想FC樓主係咪帶風撚，嚇人唔敢出黎
利申 : 本人已有張擔保紙係身

拉啦

假撚到有template

我覺得有好多人出得黎都冇唸過捉果個係自己 除非你企得好前

手足俾人拉左 成班冷氣軍師係度話人散播絕望

真假都好
總之出得黎就預左有風險
只要各位突破到心理關口唔怕被捕
好似中大手足咁不惜代價死守
警甴衝埋嚟就反攻過去 我地既勝利就好快黎到

真係坐左45嘅話點解唔等多3個鐘

點解樓主咁多Post都係關於被捕？

返緊咩工

是但答一條都得

加油
講定sorry唔知點解有種風向post叫人唔好帶口罩有兒有女唔好出嚟既感覺

sorry可能我多疑

有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

我知咁講好殘忍 但係出得黎唔係預左有機會被捕？拉得就一定係鳩告先架啦 告人容易搜證難
大佬衣家唔係搞嘉年華呀 真係搵條命博架

有保釋紙再講

我都覺
睇完係想多謝樓主 但唔洗特登出post講

辛苦左你 手足 我地會行埋你個份

好

我好希望樓主係五毛
想嚇到大家唔再出中環

想問下尼幾日有邊庭告28個人非法集結？tg被捕人士搵唔到

女手足成晚都反問自己係咪太傻你都知
樓豬一定好靚仔

多謝你勇敢咁行出黎, 休息下啦

有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

Good evening Sir
拉

今日同一批其他人正在法庭保釋

唔好再相信香港班法官

告得入=逼人行多步
幾千人告得入就

太假, 點解假? 自己諗
BLOCKED

中共心戰室格硬搶人acc

係，連登平行世界黎，上tg圍爐啦

有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

當抗爭係食飯咩,怕拉一搞完立即先無人怪你be water

好好休息，祝平安
我地已經冇得退，多謝所有人嘅付出

D Popo冇打人死都唔信

保釋紙唔該

17年到運動前先開得一個post
運動後 有成廿幾個post 既title 係關於抗爭

我嘅理解樓主未上庭
既然已經留咗45個鐘，點解唔等到48踢保？

手足們真係要量力而為,同埋唔好亂屌人唔出,
好多人都係好似呢位手足咁,真係有負擔唔可以亂出/亂罷工
出唔到既手足不妨做下文宣,上twitter/reddit, 連儂牆觀賞師都好,唔係唔上前線就無野做架。

小弟依家招緊一班落唔到前線但有好想出一份力嘅手足, 做埋啲偽藍嘢要backup前線, Keep住民意同輿論：

打錯字打錯字, 大家唔好打我

作故仔就過主啦狗仔

幫左自己先
量力而行啊手足

重作啦波台狗

咪on9
邊間公司罷工所以炒左
講黎聽下

講樣野你知
728已經係咁

下中伏?
作文?

原來唔止我一個覺得假

個班點,多唔多人 不被告

我想講
講抗爭意志
有d女手足仲堅定過男手足

其實和理非俾人拉冇咩嘢 帶嘢俾人拉先仆街唔好彩直接還押

六日前先話冇工開，而家又話俾人炒左

LM睇真定假

太假

係。

無錯 仲進行緊 大概全部都中禁制令

呢位巴打本身都唔係有好多閒錢...

加油 我哋會接棒

評估風險做自已承受到既就得
和理非都可以做好多野好有用

問題樓主身上乜9都冇
又冇蒙面
中環見工
我點都諗唔到有理由告佢喎
2萬保釋金踢保俾番你啦

睇完篇文，似嚇人唔好出黎多啲WO

無論真定假都好啦，講到口都臭，不被捕，be water

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾 但都聽到唔少手足係到喊 佢地都好擔心比人告 但最後都係告左 今日上晒法庭 有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

真定假?

阿sir拎到保釋紙作野未？

唔係坐48個鐘，無料就無罪釋放咩?

死黑狗

本身都覺得好慘
但一睇到反問自己係咪太傻
睇完呢句覺得好撚假
咪撚講埋d失敗論啦

正確

而2樣我信係真
好多都唔俾你搵 同埋你坐到差唔多夠鐘先叫你踢保
好多都唔知可以坐爆 同自己既權利
但佢後面果度叫人唔好出真係

唔通樓主係被捕師？
未被捕之前已經不停問被捕點

留名

9成保走 1成踢保

真...

諗下俾人打到爆曬缸嘅手足
保重

多謝你手足 保重
出唔到去都可以上多啲twitter reddit做文宣

樓主曾開post話自己條件好好溝唔到女
呢個post講法完全唔同

明顯係風向毛

坐左45唔坐夠48
假到仆街

比你嚇到我好驚

辛苦晒，休息下

612同星火都唔會批保釋金
612同星火都唔會批保釋金
612同星火都唔會批保釋金
612同星火都唔會批保釋金
612同星火都唔會批保釋金
612同星火都唔會批保釋金

重信佢篇文

一個popo鬧人都冇

只有嬴, 我地先可以救呢班手足

作文達人
拉

無禁制令，全部告非法集結加蒙面，有工具就加告其他

你的責任完了！不用自責

做咩唔坐埋果幾個鐘

辛苦哂呀SIR,唔上街仲要狗屋出POST

佢話佢無野做
另一個手足比人炒
等睇證據......希望係假......

作文
屌你老母寫撚到想人唔出黎

Goodnight sir

比銀行no我 我過小小心意比你 我學生哥最盡500

心水清

手足已經做得好好 respect.

點解咁多人以為坐夠48小時，差佬唔落charge就可以踢保。唔關48小時事，重點係差佬落唔落charge.

告入就搞笑
即刻迫多幾千個勇武派

個post一路描述嘅野
係到兇9手足

自己諗係咪五毛

好似要過左一個月先踢得？

佢去見工呀，其他手足比人抄左呀Ching，
睇清楚D啦大佬，
唔好成日抄車神探啦

可唔可以聯同其他被捕者告或投訴黑警

手足，我們會一起走往勝利的路

Good evening sir! 唔知點解一睇就覺得想叫人唔好出，毅進程度係咁上下半場

下個ac努力D
blocked

有出新聞話琴日中環告左咩？

好狗

一齊燒
還掂都係死

點解你唔踢保

唔講呢句會好啲

唔好信晒哨
要自己時時刻刻做埋哨
醒爬

呢D post 成日都見

你和理非
點解唔踢保

點都好，好好休息

應該要踢保?
你差3 個鐘, 佢告你咩?
睇你既形容應該係唔夠料告你

真心想問點解唔踢保？

人哋自己都養唔起啦

你做緊正確既野，根本無必要道歉。
問題出係呢個政府身上，縱容黑警濫權濫捕。

你休息下先，調整下心情等搵到工，做住鍵盤俠先

放保䆁紙啦，起你底成日開失敗po

又想散播白色恐怖？

我有朋友坐左47個鐘照保，不過兩個月後踢左

睇篇野似係想昆鳩人唔出黎
拉撚左先 有文件補返我講句對唔住

笑死平時應該會成個post都係超級勇武出黎屌爆樓主懦弱

我希望你題上大家 無咩必要唔好企係rb 撚狗
企就請企鬆好多

有道理

真係要小心

手足你真係唔掂, 我地捐到你夠食足一年飯都得

手足 雖然你說話難聽 但你有機會就自己去睇下

請善用起底功能!

呢條友表面吹到好黃，但大多數Post都係用黎嚇人。

blocked

手足打生打死要三罷，你就去見工，又散佈失敗主意，係咁先，唔係同路人

現在黑警真的濫告的了，官又橡皮圖章，律師點講都聽完就算。不過樓主又傻，現在上庭的只要3-5千保釋金

你係咪冇出嚟行過？

+3

你咁做係唔會令到我驚

咁你駛乜保釋？做乜唔踢保？

咁似曱甴講既野。。。

後果自負 後果自負
成個觀感fit曬

點解唔坐48

proof ?

絕對錯, 48個鐘後佢唔告你=踢保

推

請大家留意下每個激進勇武post
吹風撚最鐘意既對白：
1. 唔好激嬲支共
2. 驚攬炒呀？
3. 要神獸所有藍絲 要裝修所有藍店
4. 勇武無底線
不過個班永遠係兒登做冷氣軍師
次次前線打緊仗個陣 佢地仲有時間出post
自己就一定唔做 推人去做 引人送頭
自己係度食花生
手足唔該獨立思考
手足唔該獨立思考
手足唔該獨立思考
手足唔該獨立思考
手足唔該獨立思考

所以點解有時前線要用到屌人嘅語氣去喝人走
俾少少危機意識啦 打緊仗架啦

+4

分化撚

假撚到呢，想嚇人唔出嚟
5個月喇，出得嚟既根本預左
不推文回覆

你坐夠48 898可以

多謝你
保重

你做返和理非啦
辛苦你

多謝你 保重呀手足

手足 出得去就有呢個風險 起馬你人同屋企都係到 辛苦啲但我相信會有辦法 而現實係有啲手足傷殘更有啲已經離開人世 呢個仇我地一定會幫你地報

而家俾左保釋，正常一個月後要返差館報到。個陣唔返去或者講明唔續保，就係踢保。

蒙面法係非法集會既情況底下先告到 姐係帶唔帶口罩都可以鳩告 冇帶口罩都可以告你非法集會啦
中環金融中心都可以告到非法集會? 上庭都好難告啦屌

我相信樓主
樓主都話轉頭upload 證據

我地唔會放棄你地！因為我地都係香港人！

唔想比人拉就入黎！！！

1勝痢球迷•5 日前
就係要提防狗出既引人post

乜野突發 要人 真係要理性分析，睇下搞手係邊個。

提防屯門大興重狗下再要人事件，搞到大量手足白送頭。

你話我鬼都係咁講 比狗拉左坐48，你幫手足坐呀？

伸脷： 光復香港！

手足保重

多謝你 抖下先

好有用 大家睇左佢

踢保

要幫手就出聲吧

出得黎要考慮後果

好假 拉

等你
但我都信好多人出黎玩玩下無被捕既心理準備

踢保啦手足

踢佢老母啦
中環班和理非我本來就覺得告唔入
你係果頭返工憑咩唔俾落街
為咗白色恐怖先告

你可能話你講就易
但我識既幾位被拉既朋友，兩個都已經踢佢老母

自己一個出 周圍啲人都唔識都告得入？

唔洗 可以坐爆
但前提係覺得自己真係冇做過咩 做捉到正
不過捉到正都應該好快上庭

清唔講我都唔敢出聲
坐45個鐘點解唔坐多3粒鐘？

不如咁 你upload張保譯紙上黎 (遮個人資料) 我想信 但仲有好多疑點

咁都告得入
即係啲綠曱甴鳩抄過身份證嘅普通市民
講緊上萬人
隨時都會坐監

呢萬人知道將會坐監
你估狗屋、綠曱甴竇有無事?

多謝你絲打！我會幫你抗爭落去

對於一個阿sir保䆁紙有幾難拎到出黎

試吓搵黃色求職平台

希望幫到你

殺撚死晒啲黑警曱甴，我哋贏咗，大家咪冇事囉

+5

我都覺, 係咪D狗開佢部機鎖

自問冇被捕心理準備，真係唔敢行咁前

應該好多人都係啦,冇咩負擔既 真心應該踢,
不過要自己做少少心理準備

辛苦了手足
真係唔掂就搵612

"...因為屋企人通知佢公司炒左佢 原因係曠工2日..."

尼個時勢行出街隨時都會比人拉48hr
個老細仲用曠工尼個理由炒 都睇得出佢有幾扑街

今日唔出黎 下次就到你行行下街比人拉仲要打一鑊

炒? 完全睇下個老細有冇腦
係炒你點都會比人炒
係唔炒你都點都唔會炒

支共畜牲不得好死

收皮啦仆街

唔理樓主真定假，只要有一個被捕手足覺得後悔都夠，証明我地真係唔輸得，一輸佢地就無得救

假，拉

放心，你見完工有哂合理理由係中環出現
加油巴打

阿sir返狗屋拎到保釋紙作野未

我都覺
但起完底又無明顯發現

完全失敗主義 散水文

踢保咪得 真係見工 冇口罩 驚閪啊

手足多謝你
幫推

咁樣絕對唔會令我地驚，睇定呢篇，同佢磨夠48個鐘

但現在警賊濫捕就緊，現場怕的就唔好上咁前，佢衝埋來就一定要反擊。

撐住

我想講大部分入面嘅其實都兩條 有乜可能會有咁多人上庭

邊有咁著數, 慢慢搵夠料落charge

踢保最重要係防止下次再俾人拉果陣有得保釋
依家鳩拉風氣盛行
你唔踢保既話即係邊度都唔駛去?

大家真心跑快啲

再拉

Fake

心態完全脫離現實

贏咗咪冇事

快必講好多時坐到45叫你保
然後叫你兩個月後續
你個兩個月就心掛掛街都唔敢出
前線就小兩個月手足

不如下次再係現場，警覺性高啲

唔好意思有啲假

留意到最近keep住有啲被捕Post （之前又有個女仔被捕Post）跟住話自己好驚屋企又點點點

而家連和理非被捕都出嚟講一大篇野

手足

快啲claim 612啦巴打
唔好灰心啊 加油！

其實你唔應該保釋
狗扣你超過40個鐘之後就會好心急
好想你保釋出去
因為好大機會冇辦法告到你
保釋出去代表你身份依然係一個疑犯
所以需要返去報到
佢地隨時搵到證據可以再拘捕你
相反坐夠48小時放返你就等於你係無罪釋放
下次再拉到你係冇案底冇咁容易告得入你
已經坐咗45個鐘點解唔坐埋佢

你咁樣係唔...

其實已經有好多次係咁
只要出嚟嘅冇呢個心態向前衝
冇可能贏
所以我見到11/11中大班同學，睇住直播真係好撚感動
講緊個場全場都係煙，連前方2米都未必睇得到
佢哋係退都冇退過
反而仲推翻警方向後
我唔可以話香港人贏唔到
但當死咗幾個人，都只係換來幾個區衝少少
最後又係向後鬥快跑遊戲
咁我就真係睇唔到仲有咩導火線令到更加多人出嚟衝

果個post係配合帝制派屈示威者不事生產

現在故事去到突然覺悟唔應該同政府作對, 黨的恩情比天高
其實係好大陸人的寫法

保重 多謝你

做定48準備，下次報到就要求踢保

錯，要去，說明不再保釋，不出現是棄保

告你都要告得入先係

一個人 兩個人都拉非法集結啦

Fake 就拉啦

45個鐘唔坐爆？
無錢仲要比$20000搵律師？轉個頭又話因為心急諗住比$500走得？
你自己on9唔好當人都係得唔得？

非法集結？
但係樓主有合理理由係現場唔洗太擔心

各自努力💪

多謝你
你做咗好多啦
交比其他人啦

贊成， 如果係真律師 見你等左咁多個鐘 一定會叫佢等夠48個鐘，到時狗唔告就無得告，同無拉過既人一樣

利申：屋企有人讀law

好撚假。。
睇你果句無番兩日工比人炒都知咩料啦
基本上都係工等人
點會話炒就炒

0分...重作！
BLOCKED

揾612睇吓可否幫忙。

屌 原來作文
樓主你呢D人 打緊字個刻個腦諗緊咩?
希望你落地獄 死左既義士晚晚返黎搵你
但如果係真既 我講聲對唔住

抱歉手足
搵左612星火未?

要眾籌出聲 可以搵議員出post

點解要保
你屌下狗呢啲無事㗎喎

律師話唔夠料48個鐘內會比我保釋 但我都要坐45個鐘 上面有d巴打問點解唔坐夠48 大佬呀 坐幾耐唔係我話事

成篇呃人 分化文

同感，似嚇人，但不被捕係好重要，如果明明唔駛俾狗拉但因為意氣之爭被捕就太愚蠢，俾狗捉到正但自己擺明無問題，最好既應對係平靜加合作

番開咩工

如果樓豬講既野係真，擺明佢請返黎既律師係藍絲黎

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾

呢句真係唔係好信囉……，上年我有fd衰同人打交比人拉咗，入到狗屋都比人瘋狂侮辱仲打鳩咗佢拳

而家班狗咁嘅精神狀態，你同我講冇畀狗騷擾…………

又係白色恐怖

特登講到自己好後悔一時衝動, 而且幫狗洗底冇虐打侮辱好好人

我都覺呢句好鬼

612 星火 幫到你
辛苦了手足

有咩需要同我哋講

應該無禁快告

就算告你
都係幾年後既事
依家拉左成4千人
你下次踢保 唔洗再報到

成半年仲未合接受到真係會比人告are u kidding me

好假, 係咪D狗開佢部機鎖扮

拉呀 咪撚再覆

手足 加油啊

你話唔保釋都唔得？

繼續吹。jpg

我返屋企上網電話無9埋

同感就不推文啦

巴打姓咩,大過25歲定細過25歲

無證據
只可以話你靠嚇嚇
Mon po 曱甴

雖然篇野喺正確
但係中間夾雜好多主動描述嘅事情偏向令人恐懼
呢種喺攻心計, 同黑警一向做法都一樣. 打鳩死你地就冇人黎反對.

威權統治最重要就係“威”

只要勝利，所有付出都會連本帶利拿番哂。唔洗怕。

拉 入得去既手足唔會咁樣

係咪剩係得我覺得 佢講咁多嘢就係為咗嚇啲人唔好再出嚟

最少都貼張保釋紙上黎啦

仲有保釋金有價講，你坐到45時真係想保就同佢講陷家得返1000蚊，要唔要？

現在還在法庭上，幾十人排足兩排

作得幾辛苦架

有同感
全部都講負面野，似想嚇大家唔敢出嚟多啲

唔覺TG有講28個手足都比人告非法集會同蒙面

唔係淨係你覺得
我都覺

不推文觀望，希望樓主唔係俾狗開咗電話

岩

你冇答到告你咩喎

行文充滿分化味
未見過手足叫警察做狗賊

知你仲覆 又唔用不推文

告幾千個?
即刻心理負擔都無埋
所有被告手足一齊玩鋪大

講出黎仲要比其他人話係假.......好撚灰

lm睇保釋紙

告條撚 大把人鳩拉

錢絕對唔駛擔心 自己請咗律師有得claim返612
未必claim到全數 但應該負擔無咁大
一定要claim！我地捐出黎就係俾你地用

一係快閃
一係守住
唔好狗推先走
個人建議唔死守冇戰略意義既地方

寫包單依個po一定係狗開既
啲手法同係fb扮藍絲既手足差唔多

啱 個律師玩嘢？
真和理非 咪保䆁

樓主坐左45如果個刻佢唔走之後三個鐘應該瘋狂被打
應該點揀

睇完仲更加想出黎

你咁講我你唔會驚架

拉 推上熱門做乜撚

同人打交都要俾差佬打？關佢哋咩事

喂大佬呀
我都有個朋友係45先保釋出嚟
其實樓主講嘅野未必係假架喎
比人拉入去喊、驚有幾出奇

不過我明白呢個時候唔應該打亂軍心，
所以先拉

中大果日其實好勁
仲要極多和非街坊支援 超勇武人士都好多
其實平時活動真係冇咩目標

仲要成間房無人俾狗搞，呢個太假

坐45個鐘會唔會唔踢保阿

無錢？之前又岀PO買勞力士錶！on9仔

快d print la 阿sir

你點知的

樓豬係警甴 fced

有無踢保都一樣，差佬一拉你就你有咩案喺身。到時真係上庭，控方都可以話有單案查下犯新案，被告踢保，反對擔保，唔會因為你踢左保就防止到下次俾人拉個陣有得保釋。

假咩?呢啲全部都係被補人士會面對既問題，尤其對無左份工/前途果種心理壓力既描述都好中肯

籍口！！
抗爭運動，無畏無懼。出得嚟就要有死嘅覺悟，冇任何籍口。
唔好賴唔好扮野，係為香港好嘅唔該照出嚟！

Sorry 你張保釋紙呢？你擺到上黎證明到係真d人咪收曬皮

所以我負皮左

兇乜鳩丫
要出就要出
出左就要有覺悟

可以，告你與不知名人士非法集結，但問題係佢成篇野鬼鬼地

佢係話坐左45個鐘，又話上左庭，咁即係坐左45個鐘連踢保機會都冇就夠料捉佢上庭
但又話岩岩見完工比狗咬，咁即係本身著老西啦，著老西而佢又冇帶咩特別野既話點會咁易夠證據上庭?

所以 不推文回覆

多謝你！

拉咁多件得12%告

唔係講笑成篇野真係感覺到你好想大家散水
尤其是而家咁多五毛控制連登
不推文啊大家

呢個係真嘅好似裏面剩係得食同訓
不過我都係覺得佢成篇野好假

其他人依家仲係庭度呀 包單

樓主就是狗

甴大大

0分重作

企後啲 或者做鍵戰都好重要 文宣
辛苦了手足 我會幫你打落去

冇錢就休一排
或者仲想出去,就搵人幫下金錢上問題

比500有得保 我多一事不如少一事 比人鍊住呀大佬 你有得保 你保唔保?

甲甴 甴近平

坐夠４８佢無料就一定要放你，有料就會拉你上法庭。
保釋只係比時間佢搵料砌你，如果佢有料一早告左你。
利申：好似係

我有方法知真假,前提係要巴打答自己姓咩(淨係講英文姓既第一個字都得)，25歲前定25歲後

文件都無份呀屌你老母
有我地養鳩你
相信好多手足都會

自 唔記得㩒

假撚到仆街

拉
屌你老味 ON撚9
死曱甴唔夠人用想叫人唔好出黎呀?

佢無上庭呀,請重睇

最假係無比狗騷擾 同之前睇過身邊人親身加上網幾十個被捕經歷好唔同

唔係坐多一個鐘
四十八小時已經可以走喇咩？

真係似失敗撚
有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻
有位手足凌晨3點見完屋企人就返黎拘留室大喊 因為屋企人通知佢公司炒左佢 原因係曠工2日 個位手足仲有個2歲既女 成晚諗緊之後點養家
鬼到仆街
前線抗爭者係咪咁唔諗後果
好天真咁出黎
大家心知

你都無犯法，點樣下次再犯就會上庭

企企下................5 個月啦.......

唔洗太擔心啦，其他野唔好諗咁多，顧點自己先啦，有咩需要出聲啦

佢話係個cid落口供嗰陣叫佢認
不過佢死都唔認，所以打咗佢一嘢

搵星火個啲幫啦，香港人加油

樓主加油
有需要搵612
我地會幫你打氣

唔踢保真係好on9

帶恐嚇成份

手足 辛苦哂你

手足，多謝你

食飯經過點告得入

Sorry, 㩒錯負評，起完樓豬底
今年六月後狂開post,我都覺得佢d post有唔少分化/假膠味道

成日㩒漏，連登應該default不推文呢個option

收皮啦差狗
比張圖先啦

612人道基金呢，點解唔搵佢地

我地捐錢俾星火就係咁用 快d去申請

45個鐘都冇比狗騷擾

我以為得我一個睇到怪怪地

想喊，被狗咬的痛真係一世都磨滅唔到 。
祝手足一世平安，黑警一世仆街

屌你老母啊

default不推文

辛苦手足

佢個句叫人量力而為真係鬼鬼地
大佬 咁之前俾人拉個d手足係咪變哂condom?

唔係唔信你，但保釋紙+user id 都無好難再討論

“有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻”

屌你老母露哂底啦

感謝

有圖都無人理

咪撚理條on9啦手足 影響自己心情

多謝你

手足 抖抖先開復香港係我地既共業

手足 要幫手出聲

有22個人已經落左charge 今日上左西九龍法庭啦。唔好再屈係狗開po啦

推到樓主回覆

放心, 樓主真係齋企就好小事, 有排都未到佢

錯少少,
係放左你佢都仍然可以保留追究權利,
但分別係你保釋如果緊落個街食飯俾人濫捕就洗定屎忽坐陣

我係樓主就唔放張紙上黎，放左上黎都可以話係狗偽造，狗要造保釋紙有幾難，反而小心放左上黎比狗認到就手尾長。

女手足喊晒話原來真係會被捕呢吓笑咗，好似用另一種手法叫人唔好出嚟咁

呢個樓主好多post就係鼓吹抗爭後果嚴重
俾人拉點算
叫大家唔好出
大把手足預左風險咁出
你描寫到D人咁脆弱

呢類post通常有個共通點
就係唔踢保
阿sir驚人踢保變左白捉呀

拉 完全迴避緊

冇女手足比狗捉入房輪咩？

你已經付出好多！謝謝你

老老柒柒 曠工2日果到作多左
成篇一睇就知係三毛手筆
上連登真係要帶埋個腦先好上

又老作wt

無負擔咪繼續發夢囉 各有各做

可以claim 612

轉自己區做下驚他野啦

我都係咁諗，但講出黎又怕比人屌捉鬼

可能樓主真係俾人拉咗

部手機咩人用緊就自己諗啦

如果真有其事 建議手足搵星火睇下點幫你

我想講 我都比人拉過 但係我既經歷就同你唔多同 詳情我唔多講 疑點係歸於被告人既 除非有人真係拍到你做左犯法既野 先有機會告得入你 唔係既話 起訴你都係哂氣

一個 post 又睇到 連登仔又係無獨立思考

情感 同 惻隱之心 一次又一次被敵人利用

要贏依場仗, 戰術 裝備都係其次

係你地既心態

太天真

五毛 ! 拉

所以要有抗爭支援基金，專俾因抗爭而失業的人

我朋友有拉過

其實你呢個case 佢無得告
一你無裝 二無做任何野只係企街
你應該坐爆48 叫佢告你即上庭否則就要放你
差果3個鐘
而家你下次報到踢保就得無野要驚

其實其他人都告唔到
係中環返工
落街食晏係條街到係好正常
告到乜呢？

香討文水準wo ching

所以唔踢保真係好撚ＯＮ９，嚇到你街都唔敢出

屌係wo

三罷呀屌你老母仲返工

樓主點解唔理我

你果兩皮野洗得唔值，反正住左四十幾粒鐘，搵唔到律鼠咪坐耐少少囉! 用錢請律師凈係幫你保釋...咁不如自簽保釋咪一樣!? 俾錢請律師凈係到場，叫你唔好講嘢乜都幫你唔到，如果等義務律師起碼唔洗錢，仲會教你拒絕保釋 (近期稱：踢保)，拒絕保釋後再追究告你機會就較少，反而你保釋定期警署報到，佢仲會求其告你添懵佬 !

踢保 完 拉

$500定二萬呀屌你老母
阿sir 你跌撚左個腦？作文連貫啲啦

比人拉左一定驚架啦，呢到班友仲落井下石。

不過巴打放心，唔會夠料砌你地，行過都唔得？

就咁睇以為真
但樓主未被捕已經不停開關於被捕既Post

比人拉過就知假到仆街

P.S 唔計暴動嗰班手足

似老作多
雖然我冇畀人拉過
但我真係唔信要用兩萬蚊請律師去做保釋
有冇過來人話我知真係要用兩萬蚊呢

第 5 頁之後就潛左水了

去第度啦

所以我覺得好ＯＮ９同埋好假..

如果佢話"如果真係會俾人告"
我都可能信d,原來真係會被捕咩邏輯

係有小小

所以真係要企疏啲，留啲空間跑

有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 ......

呢樣知 係好奇點解個律師會咁講

同感
又冇保釋紙

分化文

休息下喇
聽律師話
你付出夠了

成篇野竟然無任何人俾popo打/抽水/恐嚇

信都on鳩

想問第幾頁有保釋紙相.
坐左45無律師

其實成本的確高
但比起一d失去生命同重傷嘅手足
又算得d咩
所以先要光復香港，大家一齊贏一齊撤銷控罪

有律師都有講話第2/3次報到先話踢保比較好。建議樓主下次報到前問問律師。希望你盡快無事

40 都得 使鬼1000

加油！做住和理非先！

估唔到出完黎 比人拉埋 換來就係比人批鬥話5毛 咁大家唔岩聽咪繼續出去囉 得未？

只能夠講： 灰上加灰

睇返中間兩段形容其他手足
又真係好似鬼鬼地

有咩需要請出聲

擺明係狗係度set陷阱

即刻露底
你放心, 我入冊我陪你

關你咩事

突破盲腸

香港人俾人炒左會喊

白癡仔！你食飯有記錄㗎嘛（WeChat,Alipay, visa master, octopus)，除非你用現金俾錢又唔留單，咁我真係幫唔到你。

中環呢啲地方最容易用bystander 打甩非法集結，況且你攞咗張保釋紙，唔代表佢最後會告你。佢真係出封信告你，佢自自然然會打電話俾你叫你上去差館攞。
未試過俾人拉過就喺度作故仔。

你呢啲case真係俾人告，咪叫律師整封binding over 去DOJ 囉。整封B.O信最多$5000。

唔好問我點解知程序

拉 fake

認真
樓主附近interview
有足夠解釋點解係現場出現
非法集結係要你有擾亂公眾秩序行為
如果警方舉唔到證
你又解釋到
個官信你既話
Charge唔入

保釋紙？

作故事都作好啲
係撚咁回避問題
我聽過最19既比人拉故事

起一起底 睇topic唔明
睇埋內容 負能量撚 高級5毛黎

Btw 等埋佢張保釋紙加連登名 我同樓主道歉

竟然咁多人信樓主
呢個故同政府D宣傳片做暴徒悔終生一樣
連登仔醒少少好冇

保釋紙呢?

毅進仔又上嚟柒

人地講兩萬請律師 500保釋金

放人唔代表無得再起訴。會放人係因為差佬未夠料落charge，到時查夠料就隨時可以落。 唔識唔緊要，但唔好講錯。 有無踢保，都係會繼續查。

如果乜都唔洗諗後果你不如自己帶頭做鳩班狗先喇喂！

呃錢撚黎 拉

20000$ 會有得拎返 放心

2萬家人用黎搵律師 500係保釋金

agree

拉
五毛假文

霞姨

唔係話唔信，但樓主答到呢兩條問題我實信你

做咩唔踢保

知錯啦，我今晚唔再抗爭返屋企瞓啦

其實po張紙上嚟個個都收嗲啦
有顧慮係正常但唔應該咁多廢話...

多啲你

阿sir d 文筆、創意又幾好喎

假文啦
邊有可能20000 蚊保釋

我只係覺得有d位唔make sense 乜你擺張保釋紙上黎真係咁難咩？

作文功力好撚差...手足唔會咁撚懦弱囉，問自己係咪太傻.....好難交戲比你喎

樓主係咁澄清但係又唔理下我，我都好灰

睇嚟你跑得好快
因為你有4隻腳

人地講明2萬搵律師

你用下腦啦
頭先講到用兩萬請律師好慘無哂錢
依家比人質問點解唔坐爆就話$500有得走，講到好輕鬆咁
唔矛盾呀？

星火係咪唔夠律師幫? 要加大捐錢力度

兩萬係律師費，睇清楚先屌啦

班人睇唔明睇唔清 質疑人 我好心講清楚比佢地聽 都仲可以負皮 究竟係咪咁唔聽得人講

有d假

很撚假

點解會有人信？成篇野根本前言不對後語
連蒙需法都無得告唔踢保？仲有保釋金係拎得返
無犯到任何一條法例咩叫再犯就好大機會上庭？

28個都趕得切48小時內提堂?
唔係話人多既話黑警做唔切野, 有機會拒保而又唔上庭直接出黎咩?

小心
個人認為係狗放風嚇人

AGGER
仲間接叫人唔好蒙面
拉

你唔踢保，之後比人尻拉你洗定籮柚都得

咁都唔坐足48個鐘咁on9

你真係未畀人拉過
呢啲拉完唔夠48都會冇事冇幹放返出嚟
過一陣踢得保
律師都唔洗請, 唔好問我點解知咁多

女士們獨自出外時，很容易成為歹徒施襲的目標。集資網站Kickstarter近日出現一款穿戴裝置，能讓事主遇險時，快速向家人朋友求救的個人保安裝置及平台。它不但會發出警報，更可把事發現場的環境音，傳送予指定聯絡人。

淘寶又好，amazon買又好，買一個防身，好好保護自己

點解作都可以作咁假

坐左45個鐘就坐埋個3個鐘啦
無條件釋放同保釋好大分別架

手足抖下啦，加油

呀sir,. 差館揾你。

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾 但都聽到唔少手足係到喊 佢地都好擔心比人告 但最後都係告左 今日上晒法庭 有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太

依一段多咗

啱呀

樓主我信你，唔好灰心

手足休息呀
多謝
我地接力

扣45嗰鐘仲保釋
請重作
負能量撚

推你

留意一點坐爆48 唔代表曱甴告你唔到

因為刑事無追溯時限

手足支持你

係有呢個可能既
不被捕

佢重要野可以遮住 佢擺上黎呢度一半人要同佢道歉啦

係喎...差三個鐘就直接放人...

拉得未 仲推

唔駛道歉。你無錯，錯嘅係政府。

但唔係多數告非法集結？

有人信先好野
係咪同溫層太耐 低智曬？

醒d啦連燈仔
明顯呀sir作文啦

收皮啦 dllm 依家搞革命呀 你當出黎玩呀？
出得黎預左俾狗咬啦 係到講埋d垃圾嘢
驚就返你老母個閪到啦

其實成編文最令我懷疑係話班手足喺狗屋話原來真係會被拉同被告

就係諗左後果，計後風險先決定參與幾多
樓主就係講到手足唔諗後果抗爭
以為冇事，出事先覺得自己太傻
5個月仲有示威者係天真唔識諗咁，當出黎玩?
呢個post鬼到仆街

假架，睇出面post有證據

見到有手足同你情況一樣
電光火石一刻佢行埋左去路邊 拎左部電話出黎影相扮街坊 最後啲狗直行直過

好老實，點解得少人覺得呢篇嘢鬼？
見到佢指名和理非，睇晒成篇文根本係嚇和理非，咩女手足鬧自己做乜咁傻，屌你拍戲咩，內心戲上腦呀

死弱智仔作文想帶風向

屌你老母

多謝 辛苦曬

出bo信唔代表可以bo. 無咩聽過非法集結會成功bo到，特別而家呢個情況。

錢CLAIM 612, OK的

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

收皮啦犬犬

我都覺 依段好似好格硬

睇篇文
好似動物台d 膠po
真係有d假

屌 高登連登膠post出現過億次咁濟 估唔到呢啲post都仲有人信

暗啞底想嚇啲學生唔好出 你無讀過書姐 好撚多巴絲中小學都要做閱讀理解

樓主講啲野同啲種金/補藥黨講 為你好 為家人好 呃尻阿婆有咩分別

強調警犬冇用暴力，真係寫多左啦。

放心手足
我地會接力
唔好擔心

宜家個係唔比你過48就無事 係咪都上左庭先 咁到時就係法庭搵禁令阻你再出去

會唔會太假

點解唔去612 claim?

喂喂喂，樓主呢

，

每次聽到人喺度1212，我就叫佢唔好再1212要行快啲，果啲人通常都會個樣好嬲，再大聲啲係啲喺度叫1212。
其實係乜嘢心態。

閣下如果認為我講得唔岩, 可以畀意見
唔好淨係畀粒膠我就算

依個咁有用既問題，阿蛇係永遠唔會答你架

屌
100% fake
次次啲5毛用字都係咁，
係咁嚇9
我屌你老母

我信樓主

圖都冇張

疑點一 個女仔崩潰到成晚反問自己？睇戲睇得多？
疑點二 律師費唔使兩萬咁撚貴
疑點三 點解會有錢買rolex冇錢還律師費
疑點四 起一起底，極多post效果都係從不同角度放負 打擊自己人

本身你都做得幾高章，但呢個post太假
post唔post到保釋紙？post唔到就收咗皮㗎喇，用新account啦

假架 唔好推

如果係真既，去星火又好，香港之書又好，拎D物資資助

保譯紙?

官司果到申請基金睇下幫唔幫到

假架，目的係想嚇中環班和理非

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

加大你老母力度， 用落力得唔得呀？吓

假到 露哂底啦

屌你老母呀蛇你好撚柒假
由你第一句已經引起我懷疑，跟住我就起你條冚家底
即刻明哂，拉！

收皮啦 好傻？ 你老母系就傻

好感動 可以繼續出黎了
同柒婆玩打親情牌
有証明就貼張紙上黎啦 比晒時間你

黑警 夠鐘出去執石仔喇

唔係大家唔想信你
但你影張保釋紙上黎好公道
大家即時收皮

拉
屌你老母popo?

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

放保釋紙啦 個個被捕手足都有保釋紙

no, 你唔保釋48小時內佢唔告你就係踢保

咁都睇唔出假仲令人擔心呀手足
追下文!

拉到沉落太平洋

最撚好笑係聽到人喊晒口點解要咁傻

緊係啦唔通日日lunch time 係中環放班失控前線狗咬人咩唔小心咬到大粒點算

今早上水鄉黑無差別恐襲，及綁架都要推上 twitter 啦 !

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾 但都聽到唔少手足係到喊 佢地都好擔心比人告 但最後都係告左 今日上晒法庭 有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

我睇到黎個位已經覺好撚 yes sir

6個月啦On9 行得出黎預左比狗告風險，
入唔入又另一件事 ，
接受唔到比狗拉 問自己太傻

黎D太撚Over la, 上返行人路啦 阿sir

嗱手足, 唔係唔信你, 證據呢?

手足不如踢保啦

拉

假架，目的係想嚇中環班和理非

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

篇文章別有用心 欺騙人哋嘅同情心

每小段個重點都真係嚇緊人
希望你唔係比狗用緊部電話

辛苦晒

我都俾人拉過，
最驚 最難過係真係一開頭。

習慣左無野，
就算判你入去坐定社會服務令，
整個過程完全唔會辛苦。

因為最辛苦係目前對之後既未知，
有案底都唔可怕，
就算坐監之後都唔會養唔到屋企人。

你絕對唔需要擔心咁多
直接諗下次點踢保最實際！！！

利申： 14年衰過阻差辦公

所有手足我都好佩服

唔係呀，
佢一定會有拘捕原因架喎，同埋要告你d咩野...

保釋紙?

最大問題係，23小時前你仲係連登覆緊post......
但你話12號比人拉，今朝出返黎，咁尋晚覆post個個係你朋友？

Sir 我真係好撚驚

FAKE

BLOCKED

好心大家醒少少 一睇就知係文匯出文質素

今時今日，香港人輸左… 以後係街見到警渣同黑社會要下跪！
對比起黎，你覺得邊樣驚 D？
佢搶你女友、搶你個女番狗屋強姦！
再無人，再無義士、律師出黎幫你，你覺得咁樣恐怖 D ？
定係宜家恐怖 D？
今日輸左，今日驚，只會換黎日後更黑暗嘅日子！

講緊樓主個情況。

樓主已經收左皮

其實出得去就一定有風險，大家都唔係第一日企出黎，又點會唔知？(如果唔知，證明大家抗爭意識好低。。。而家打緊仗，濫捕問題一直存在）但有班人明明知道咁高風險都照出去，我地又點可以驚呢樣驚個樣唔出去？
如果呢篇文係真既，我相信手足都係想叫大家唔好盲目送頭姐。手足唔洗講對唔住，如果你真係為香港犧牲咗咁多，我相信有好多好多香港人會幫你渡過難關。有無試下搵612 claim 翻律師費？

睇頭幾句就知咩事啦 嚇人唔好出
拉

收皮啦

影張紙大叔就信你，成篇野假撚到仆街
起埋底，屌你老母作故仔都作好啲

成篇文假到喊
起下底睇睇 一直都係到扮手足靠嚇
想你地驚咗唔出嚟

叫和理非走

扮擔心人踩人叫人唔好出
臨尾叫句解散警隊 諗住咁樣就會似啲

扮關心手足嘅生活狀況
其實佢係希望有人講比狗捉之後好慘

冇錢？上個月尾仲問緊邊到有Rolex綠圈綠面
如果真係手足仲有心情去買錶

第一，搵星火
第二，抖一抖唔好接觸呢場運動嘅訊息
第三，相信我哋，最後我地都係會贏

總之一個都不能少，遲下叫埋你一齊去煲底慶祝OK?

警告:
貼張紙上嚟, 否則唔信你

自稱信樓主講野係真果位會員

保釋紙都無張學人開po

已經完全封鎖左樓主

好亂, 咁即係黑警死都盡量拎你去提堂?
咁依家萬一有事保定唔保好?

有無巴打解答下THX

On9仔

想問1112 中環拉果班 今日有上庭咩？

前輩

假post
垃圾

似係嚇淺黃唔好出

第二次警告你呀

第三次警告

浩能假

未落charge提堂冇事既
揾612/星火
問下踢唔踢保
下次祝你踢保成功

5毛大軍又來了

唔好比呢d煽情文呃到
帶風狗死全家！

#89

唔好講加油
我想問而家有無一個正式既被捕者生活支出支援基金？

你個post好放負

利申： 光復香港 驅逐共黨

未睇回覆都覺得係狗文
Over 左啦

比你保 不過唔係警署保 係法庭上拎保

繼續拉

3毛死咗去邊?

假到

慳返啖氣

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

請受小弟一拜

屌你原來作故仔

所以黃色經濟圈真係好重要

假post

寫到好煽情下
屋企冇錢仲要父母出兩皮
隔離兩日冇番工仲要比人炒左，父母仲要特登係佢還押緊果時通知佢，仲要有個女
女手足就好無知，入再去係咁喊

最後特登講光復香港 ，睇到有d以為睇緊真情咁

樓主下次故事內容可否加強

[img]
無錢又想買66哩，真係窮

比人拉都可以上LIHKG 回其他POST
我屌你老母臭閪
無證無據求撚奇開個POST就當係真

好認同

用不推文呀 上晒熱門啦

見到反問就索到陣狗味
如果你唔係狗真係連狗都不如
走開啲啦屌你老母

支持住

Yes

你仲覺得香港有後路，所以你覺得唔抵

仲有喺被捕期間資訊非常靈通，例如幾多個人比人拉都知。所以嘢都講得好確實咁
好少見被捕post係咁。

Morning sir!

好鬼

今朝11點先出嚟
23h before replied

搵星火幫手

樓主 唔係話唔信你 你放張保釋紙上黎 我信硬

好撚有休息撚feel

信你一成雙目失明 藍屍狗死全定 已block

hello moto

Report fake news

差幾個鐘就可以踢保，坐埋佢就咩事都冇架啦

不推文 不推文

屌自己上個post1唔記得用

篇嘢係fake

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

謝謝你 手足
辛苦了

人地日日SPIN風向 真係唔洗理 目的一致政府唔回應問題 繼續抗爭 傻鳩POPO出黎啦

此POST已完, 五毛又收皮
又玩爛一個Account

同情被拉，但都要講句你真係蠢撚過隻豬，講咗成差唔多半年要踢保，你條戇鳩柒撚到坐夠 45 個鐘仲同阿蛇保

作文狗 屌你老母

早兩星期先話自己勇武，而家又和理非

屌 浪費時間

鬼撚到 信都on9

唔好正評

點撚樣呀

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

如果差佬要拎你提堂，你都無得揀。提堂又唔表一定無得保釋。好多時上到庭，好多時上到庭，控方都話唔反對擔保，不過上到法庭申請擔保就多好多條件，報到、唔離開香港、宵禁個d. 萬一有事，但差佬無即時起訴你，即係佢地唔夠料啦。

1001 好快就沉底

因為總有D人係跑/行得慢D,咁就好易會推跌果條友
雖然1212都係搞唔掂
結合:唔係打陣地,企得前又跑得唔夠快就好易出事

Acc 比人hack 左

答唔到了

起底睇下樓主啲POST就覺得唔多對路
拉

假嫁，樓主潛完水未？
請善用不推文回覆and block

BUT佢係假

請善用不推文
阿sir都會被捕?

大陸味假文搏同感

你23個鐘前先出過post wor, Sir!

作文狗
拉

多謝你手足

你哋冇傾好一個故事由邊個post架咩
撞故事喎

呢D文匯出文質素收聲啦 打親情牌 笑撚死咩

睇多次，似fake post,

但如果係真，手足，搵星火個啲幫手啦

屌你老母作文狗

死警犬出左ot 想即刻豪一豪可以理解

拉

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

又捉到隻

快d完 比有用post上熱門

.

上左西九龍法院第三庭，仲講緊擔保。

pull

捕你老母

中環 手足 絕對和勇

量力而為

樓主一世坐監
長命百歲
日日俾人屌屎忽生性病
除咗俾人屌屎忽以外就訓水飯房
不推文
Block7樓主

不推文呀

假
越睇越負
手足唔好信

假

假文

假野黎

兩樣我都覺得唔應該
你呢兩種方法根本就同防守冇分別
但我哋而家最需要嘅其實係進攻
就算雙方武力唔平等
你試吓代入返你係佢地嘅角色
如果你唔係落單，其實真係冇乜驚嘅必要
面對一班唔會夠膽衝嘅人
你掉幾粒催淚彈佢地已經會向後跑
或者佢哋沖嘅時候你都冲
反正佢哋一定會掉頭走
咁你話我聽有咩要驚呢班示威者？

作文水平有待加強

dllm

直頭假啦 各方面都係講緊慘況 又嚇和理非
2萬保？ 45個鐘咩都無做都唔坐埋 圖呢

死全家

吓 …………咁一定有人 軟弱啲㗎啦，比個位人 呻下都得啩……

鬼呀，5毛呀，呀Sir ra, 哩啲說話知唔知幾傷人呀？

臨時演員都係演員
精神d

保釋紙呢？無就收皮啦，你有我地收皮

你老母啦
作故仔呃人

睇左兩段已經知係藍絲廢文

手足抖下 辛苦你啦

下次請加返 係咁的

量力而為啦手足

Good evening SIR!!!!!!

Sorry 呀，你好假
淨你個句第二日上晒庭就知吹水，其實你可以上網睇到有幾多case提堂，作野作好d
仲有律師費同保釋金可以同612 申請，慢既三日，快既即日

點解我知咁多？我地基本上日日同被捕人士面對面傾計
10月到依家起碼幫左十幾個申請612

你唔好係度眾籌啊，人血饅頭味濃

多謝你
你做得夠多了
香港勝在有你

大家請search 對唔住
12月啦，呢d文出現過幾多次

坐左45個鍾仲保你出黎,而唔係拒保就知係假

點解?

吹水狗
問佢告乜又唔答
作文死全家

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

FAKE, 勿中計，不推文

講左係2萬蚊律師費。

45都搵唔到。唔通出番去會忽然搵到咩

星火有得claim架

哦

手足咪做緊嘢囉
睇成績表啦
依家好聲好氣叫樓主貼張紙上嚟, 你隊友即刻潛撚咗啦

影張保釋紙出嚟 唔好亂咁俾人帶風向 拉

推哩個

笑撚咗，原來呢45個鐘有出過post 有個咁明顯嘅破綻
阿sir, 你毅進真係grad咗冇出貓㗎？

如果保既話, 唔係警署保好過法庭保咩? 因為法庭保多條件
如果係唔係都會提堂既話, 係咪要左警署既保好過博拒保有得放出黎?

THX

fake

1. 叫人帶唔好帶口罩 咁就唔會被人告
2.恐嚇屋企窮無錢請律師既人唔好出黎
3.想人懷疑出黎抗爭被拉是否有效明智
4.想返緊工 上有兩老下在妻兒唔好出黎 手停口停 唔好出黎
5.屋企有病人要照顧 要睇錢 唔好出黎抗爭
6.重複自己要抖下 休息下

聽落似，好似咩都唔係好知咁

風向撚之中樓主都算真係蠢果個

垃圾樓主全家生癌俾狗姦啦

同樓主同日被拉個d而家上緊庭啦，tg直播講緊啦

唔好再推啦，呢條三毛自爆左，又可以block多個

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

拉

記得要不推文回覆

係嘅呀sir自爆

你帶住個噹噹咪仲日日心掛掛心理壓力仲大，既然係鳩拉要踢就盡快，佢夠料幾時都可拉番你同第幾次報到先踢無關係

blocked bye

Good evening sir

貼被捕紙上嚟我Personally捐十萬

可以答我琴日點樣出到post未

踢保啦btw

對唔住 我終於係中環被捕

呢點我都覺得好奇怪，如果仲有人遇到類似情況要努力坐爆48啊
手足加油

三毛仆街喇

轉去做文宣lor

明知呢度多五毛三毛狗多大家就諗真啲先啦
今朝11點保釋，23小時前可以上連登cm?不了吧

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

唔使推喇死差佬

作文死全家

所以法律先係最可怕既暴力
如果比狗打完就可以了左件事可能更好

同埋被捕點返工，咁都叫曠工⋯⋯

想嚇走班和理非😂邊有咁多人喊嫁仲會 個個都知後嫁啦 手足死都未驚

收皮啦曱甴

樓主係個45個鐘入面仲出到post叫人道歉
呀sir真係好聰明！

假架篇野, 拉

多謝你當時肯企出嚟...唔知講咩好，一切珍重

拉

成篇都太似曲線嚇人唔好再出黎，連個女仔心入面既讀白都read到，屌你太可疑啦

依家係企得前但要向後退嘅時候後面啲人跑得慢。

拉
對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

612基金

拉！
又話和理非無口罩 吹到扣45 唔坐埋果3個鐘拒保 你做乜9

喺狗屋可以講嘢 可以傾計？？？？
你點聽到個女手足反問自己？
你點知人哋俾人炒？
根本成篇都係假

good evening sir

拉

無得你簡 你被提堂就一定要法庭保

善用起底功能

似套料？

呀sir 1年3年5年10年都會有人出黎 你咪撚係到玩分化

On9

9up 唔洗本

狗仔俾人捉到喇
換個account再出過篇文啦

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

一路拉一路推on9

唔好再推啦，呢條三毛自爆左，又可以block多個

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

有無證據？

順手善用不推文回覆

屌你老母

每次都一定要確保後路
呢個係每次出去既宗旨
見到後面密質質
自己就褪去疏啲既地方

後面企得密已經唔係咩新鮮事

612星火，我地d錢就係咁比你地用
去埋自由之書問下喇

有

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

可唔可以睇晒留言先覆呀屌你老母

唔好再推啦，呢條三毛自爆左，又可以block多個

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

樓主盡快貼保釋紙

樓主俾人篤爆咗喇

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

情況嚴重先會扣留提堂, 例如你身上有火魔法, 刀之類

如果告非法集結, 蒙面之類
一黎佢根本處理唔到, 之前有咁多單要佢跟
二黎要搜證, 屋都未有時間申請手令去搜/ 錄你口供

如果你頂唔順48個鐘, 亦只係等左24小時左右就同你講可以保
咁可以保左出黎先
之後再續保個陣踢保, 坐得太耐例如40個鐘就廢時保啦

頂得順咁多又夠多人就建議一齊踢,
btw 被捕之後會有得同律師會面, 如果你驚, 可以問下個律師意見先

黃色經濟圈一定要搞大佢 請義士

警畜食二噁英食上腦？
唔係諗住作個故仔就呃到人下話

你今次真係要死全家啦畜牲

手機係咪俾返你

笑死人咩

因為鬼起左佢底好似佢真係中環做野。

好假

連續兩隻五毛捧場
全部本身已blocked

又製造白色恐怖，想勸退？呀sir又要單機了

假到仆街

假的

假到你，大家善用拉

Exact7ly
仲諗住係個別例子

屌你老母曱甴喺度作文

開不推文啦

好啦夠啦 拉返條Condom仔落嚟

我知無得揀, 我係想知點決定要唔要黑警比我保既OFFER 好(如果唔考慮坐左幾耐)
因為你話點都會拎去提堂, 如果咁既話係咪喺警署保左佢較好?
THX

push

拉

記得拉同不推文回覆

樓主俾人篤爆咗了

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

支持巴打，所以大家冇心理準備被捕真係唔好走咁前。
中環係完左Lunch Time之後？

笑死
是但搵個人出個Post
成篇帶晒風向用極多多剩筆墨去講「其他人比人告好慘」
但成班一見到啲「對唔住」「唔好意思」之眼
就上晒腦推post咁講手足手足
事實上連係真係假都唔知

呢個咪就係你班支港人輸嘅原因

民智低 懦弱 東亞病夫
口講革命 實際碌撚咁
抵做奴隸

唔知係咪我大疑心 我覺得篇文係嚇緊人唔好再出黎

所以你唔見我拉咩
我未睇你個post已經話拉

拉
假到on9

假 扮乜撚

想呃錢？慳啲啦

拉 嚇9人唔敢再出嚟

可唔可以貼張紙來望下？

on9 fake

真話係難聽D
但係一個on9仔唔會出黎行個圈就變聰明

其實假唔假都好
要提高危機意識呢樣野係真

唔怪得知睇睇下覺得怪怪地
但係又唔似警犬，咩冇俾人告，但又要保釋，
警犬冇理由會打得出呢d漏洞。

拉拉拉

戴返頭盔先，每單案既證據唔同。而家情況就係無得揀警署保定法庭保，因為係差佬決定要唔要即時起訴。通常搜身搵到野，差佬就即刻會落案起訴，拎你上法庭。睇下個指控幾嚴重，嚴重既話，控方反對擔保，法官又信控方就無得保釋出去。唔即刻落案即係未夠料，但踢唔踢保又好睇每個人被針對既證據有幾強，好難一概而論。

辛苦你啦手足

由你沉

支那種, 你可以去坐監啦, 好行唔送

俾人篤爆咗呀狗仔

Upload得未？咁撚多廢話

Fced??

Just too many fake news in the world right now, but this post really posting negative mind and focus what happen after arrested.

和你沉

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

可憐人之前都要睇下對方係咪真嘅,拉

靜啦

你喺現場睇到?

我都覺好鬼，成篇集中講啲人估唔到比人拉，估唔到比人炒，兩個月前就信。而家邊個唔知乜人都拉。

你點用電話的

痴撚線

你轉個頭轉成粒鐘？
定搵緊圖p呀？

唔該巴打
咁即係假設有30 個手足都同我一齊比拉
而我地都係一般野
咁又坐左差唔多40 粒鐘, 咁應該拒保等夠48粒鐘黑警搞唔切, 就咁出返黎?

THX

Fake

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

如果行軍移動，係撤退而唔係俾人追既 12 12 係非常好，但係問題前後資訊傳達真係好慢，有時候前面只係大聲叫走啊，後面根本就唔知發生咩事，跟住後邊當日有個戇鳩叫1212，點知前邊係比畜龍追，就收晒皮。

所以我成日都講後邊真係出撚盡力跑下，跑翻返嚟姐都係最壞打算。

我都之前同好多人嘈過呢樣，根本大家都唔想同差佬打嘅咁不如就比下力走，大家都唔企前仲喺度1212

好強五毛作文 feel 味道
告唔到又保咩釋？重作啦柒頭五毛
pull 拉

你點用電話回post的

應唔應該搞番次道歉???

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假到呢
有目的去用假而誇張例子
達到散播恐慌效果

保釋紙呢 呀sir

點解你係狗屋都用到連登嘅本來仲真係信左

對唔住 你講啲野真係唔似手足
係咁多 因為自己fd係被捕人士
你講嗰堆有邊個未諗過
但絕對唔會話後悔 好傻
大把人係出面捱生捱死
個個都要養家
依家係有人死咗 被捕唔止你一個
香港人絕對唔可以放棄
個個怕俾拉 拉咗嗰啲點算

你未保釋到琴日就係警署上連登呀 做戲都做好d啦

明白唔該晒

不論你係假或是放負，總之而家出黎就算只係街坊，連和理非都唔係，都一定要有被捕既心理準備，因為你面對緊既唔係人，而係一班無性既畜牲，唔好再將幾個月前既思想擺落而家度，完全唔同啦。

暴政就係咁，世界上仲有好多人比我地慘o
要解求華人，首先要解求香港

應唔應該搞番次道歉???

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

起完底覺得好有保留
如果怪錯你既話對唔住

心水太清
仲咩拆穿佢

RMB0.3 had been banked in.

唔使對唔住，改翻做是咁的啦

三毛

最強力證據係呢到，睇下個時間

應唔應該搞番次道歉???

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請正皮推上去

五毛or popo

佢成日出文話被人拉左會點點點

多謝巴打提醒
Btw拉

勝痢球迷
#105873
五毛認証 完全封鎖
pull

暫時洗唔洗再去報到

收皮啦屌你老母閪，生性病生上頸啦你。
你係狗，你另一半都係狗，你啲仔女都係狗呀屌你老母。

哦 ……見到

你咁樣講我係唔會驚架
利申: 和理非

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

講定先 有保釋紙我都唔信你

呢個post目的只係想嚇人者 我嚇大架

假架 琴日上到連登 又話今朝先保釋

假架，目的係想嚇中環班和理非

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

平安就好，加油
後排會頂上

屌你老味 拉

如果差佬唔落案起訴你，你唔要police bail就出得返去。之後差佬真係起訴你就會搵你。

手足辛苦了 保重

樓主係三毛黎，唔知佢係想呃人捐錢俾佢。定係想恐嚇啲人唔出嚟

最強力證據係呢到，睇下個時間

應唔應該搞番次道歉???

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假撚到

拉
放假文死全家

西裝友繼續日日去中環

點解唔坐夠48踢保? 你反正都坐左45

狗

45保䆁？你on9定你上司叫你作文時冇用腦？

如果係真嘅，sorry
如果係鱔稿，祝你死全家

請善用不推文回覆

辛苦了手足
其實我想講點解依家冇人叫d黑警做死烏龜，以前不嬲都係咁叫，叫佢死烏龜佢一定著燈

Fake 拉

Wow 底已露

死popo

因為老作

拉

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

樓主唔好灰啦
show啲證據出嚟 係真嘅我哋會呵返你

多謝你既付出

Fake news

樓主好明顯想嚇D 和理非令佢地唔敢出黎
拉

假嫁 拉啦

你咁樣係唔會令到我驚架.

拘留期間仲上到連登覆po

三毛post
你驚咪唔好出lor ，係真既話手足會體諒
屌你兇9人叫人唔好出
利申：112被捕者，我都保緊釋，我果時入邊百幾人都冇一個人講過後悔出左黎lor
我比人拉過，依家有冇資格屌你呀！？

咁你幫佢推做乜撚

其實你保定拒保, 佢都係做唔切
如果你無做野嗰陣斷正, 無魔法
坐太耐又拒保係正路選項
btw 一般律師都建議你保左出黎先,
同埋輕罪唔會坐咁耐都唔俾保, 因為有好多程序要搞,
例如落指紋拎牌影相之類,
40個鐘或以上基本上無可能發生,
啲狗一係就會直接同你講唔俾你保, 直接帶你上庭

樓主水已潛

比人拉過係咪講野大聲啲呀？
成個post散播失敗主義唔多講
坐45個鐘唔踢保 一係你就作故仔 一係就係你個律師廢
仲有一點好撚可疑 我直頭覺得你係狗添
如果你真係手足嘅話 好心你咪撚咁閪蠢打咁大篇文散播恐懼
靜靜地贏唔得嘅
提下你呀 小心啲字眼呀 好易露餡咖咋

真係每秒都人幫手推

唔知你係想濫用大家同情 定鼓吹大家唔好吹黎 如果隨便中一樣都祝你死全家 吸催淚彈吸到生癌死

詳細睇返篇文 有人解釋咗

樓主五毛黎, 兩日前先話搵炒散, 而家又話有工

幫手推嗰d係咪真心膠

記得不推文啊

好驚呀 Sorry Sir!

mark晒嗰D名，特別係Ｐ牌

45分鐘？你都on撚9 作好啲啦

三毛集團黎，想搞散中環活動

不推文回覆

唔合理

Good morning Sir

留意返 P牌係推唔到文的

Good afternoon sir

傻你老母咩

無退路啦，驚都無計

佢地柒撚曚曚
話唔定係bot 黎

拉 保持清醒呀連登仔

支持消防員 黑警賤畜死全家

作假的話，推佢上神主枱

隔離post你個同事撞故仔
仲話要post保釋紙
你post未？

有咩事要出聲
最緊要搞大黃色經濟圈
等多d黃老闆可以請返被捕義士

萬一同時post同一份保釋紙就好笑啦

WHY今朝11點先保釋到，琴晚8點可以上連登道人老母？

應唔應該搞番次道歉???

唔識就好心唔好亂咁up啦
踢咗保佢夠料都一樣可以起訴你

sor 唔記得用

波台痴線佬

後排企企下變前排
過左5個月仲跑咁慢又冇觸覺
點搞呀

大佬呀 我兩兄弟一齊用同一個連登account 係黑警邊會犯呢d低級錯？ 你都唔會啦

我p牌仔黎

係咪得我睇完個po覺得怪怪地

0.3黎

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

good evening sir!

食屎啦死黑警，作故仔都比啲演技啦，屌你老母有

拉喇屌
兇鳩啲和理非
無左份工會世界末日咁
幾多人連自己條命都犧牲埋
被人殺全家呀屌

張紙呢? 等左好撚耐啦 唔好話沒呀 兩兄弟
SOR 黑警真係會咁ON9 因為係賤畜傻鳩

就咁睇都覺得好多bug

樓主快d 上傳證據先

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

樓主反利=弱智

兩兄弟一齊用？咁你出事果陣 又唔見你兄弟開post求救 假到呢

踢保啦屌

假架！！

你兄弟俾人拉左你仲有心情上連登？

食屎 呃尻人

唔係你唔醒目！唔好自責

要睇個case 係咪solid DOJ先推上去。刑事科都有成功檢控率呢個KPI 架。

屌你老母食屎啦 成篇文係到高級帶方向 係到叫人唔好出 個個都有顧慮架啦 係咪個個都唔出吖？ 我六月嗰陣俾佢鳩拉拉咗 而家佢撤銷控訴 期間繼續一直出 我屌你老母啦樓主

樓主買左Rolex未？
Post上嚟睇睇

手足辛苦了
但唔好做散水撚

拉 作文狗

拉
五毛

我正式道歉，下次再mean啲先

拉

吹水文 block7佢

一睇都知係假

88 ,sir

屌你老母 sir

因為流野囉……
我比狗拉都會知告乜啦

假膠，收皮

屌你老母樓主

收皮啦，作故仔

比錯正皮 sor

我都覺
如果你比人拉完咁徬徨
重點竟然放晒喺其他人身上 而唔係諗下自己點算

無論點都好 大家都係會堅持出黎

五毛拉

仲兜 收皮啦
upload埋保釋紙都冇人信你呀

係
佢沒料告你上庭48後會放

收皮啦，死假膠

比你呃左正評 食屎啦五毛

Take care, 多謝你呀！

點解呢D Post 可以過到1001???

早知今日 何必當初

咩多咗 成篇文就係要嚇鳩你吖嘛

係

幫我哋上網做打手，做下文宣工作。

拉
未見保釋紙

欺騙我感情睇完係有少少驚，但我都會繼續出去食晏架！！

手足唔好灰，呢場仗每個人都有付出，大家都好有信心，香港人一定會贏

第70頁喇 保釋紙呢？柒左捐返入個窿啦sir!

有無的踢保？

感謝你為香港而犧牲

非法集結無文具應該唔駛

請各位善用起底功能

拉
信十足果啲檢討下

手足check定哨兵tg群

SOR 被騙

辛苦了手足。

假撚到 圖定老母
繼續吹

幾時有圖?冇圖學咩人開post?

瞓咗冇追 樓豬話轉頭 upload保釋紙up咗未？

應唔應該搞番次道歉???

拉fake post

fake post

除咗恭喜，真係唔知講乜好

咁我落街搭巴士咁周圍都唔識架喇 咁大家又搭同一班車 唔通我一上車就拉鳩我阿

正路佢最輕罪，只係非法集結點會搵兩皮野叫律師保。

立場有新聞 28個

死黑警，你真係好撚仆街呀…
下次作野小心啲啦

慘

48小時

傻左，咁多正評，係咪蠢到咁

手足唔好灰 連登已經有大量五毛入侵
而且有大量on 9仔、分化撚
唔好搵自己前途較飛
保釋期間再犯會加重刑罰

fake post 拉

作文好好玩？你係咪覺得玩鳩手足唔撚會有報應？

FAKE !!!

告撚得入咩
大部份根本唔夠料charge la

Fake , blocked

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

拉 起底睇下就明
呢條撚屌個個post都係散播失敗感同無力感

呢篇野開頭睇都覺得有啲心酸
仆你個街睇到最尾就知唔對路 句句都刻意煽情
起一起底 乜都清楚哂

拉 不推文 完

Hello sir

拉
分化on9

假po

支持手足 小心d 我地代你出住先！

唔洗block啦
仲要follow佢
下次佢一開post炸撚爆佢

哇屌你老尾咁撚詳細

多謝你, 你地一D都唔傻

拉

個Post有嫌疑

真和理非夠48小時拒保，黑警冇料告上法庭

唔睇內文架屌你？

正式宣佈，我好遺憾，你竟然連自己都呃

Wow 咁又真係超可疑

假撚到你

扮嘢post等人唔敢再出中環lunch?

Agger
好似鳩sir咁你點影的

你咁樣做我係唔會驚架

拉 fake post

Exactly. 踢保唔使報到又盛

大家都要小心

Hello巴打

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

Green objects 係咪真係以為全世界人都好似佢哋咁蠢？

我都諗緊點解樓主唔坐埋個3個鐘佢

uuuu

咁你保釋做乜鳩
作文？
你坐左45個鐘先黎保釋？

im sorry on9 左

你連口罩都冇可以俾人告d 咩
保乜撚野釋

係咪on9架。。。

你個律師玩鳩你？

sorry 你篇野靠嚇成分太多
如果係真 我希望您好運大步纜過

good night sir 屌你老母sir

拉

睇字已經知你咩意圖啦阿sir

就係因為佢比狗拉番入狗屋嗰陣仲玩手機先搞到咁咋
好撚慘

屌你老母啦入狗屋仲玩到手機

手足提醒左大家 出嚟要一眼關七 有一定既覺悟

屌你老母
做狗真係做到隻人形狗咁
仆街去死喇
屌你老母
拉

612基金 火星基金 去左邊

拉你個冚家鏟落嚟

抵你死啦屌你

辛苦你了，多謝你好好抖下先，我地一定會煲底見

振作 冇咗個肝冇咗對腳都未喊
少少錢612/星火可以claim得返

和理非點咬?
你去過未架柒頭
退哂去路兩邊架

下次考察下先好扮喇

巴打俾個Like你

"有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告"
我六月開post叫大家諗清楚先行出嚟畀人diu到飛起
(其實一路都keep住畀人屌)
但其實係會發生, 唔該大家再諗一諗,唔好有僥倖嘅心態

你咪on9啦

各位手足睇睇呢篇文，好有用

哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈
哈

呢個po好可疑
拉

拉，完全封鎖

真，何況佢寫自己去見工，D狗根本唔多理裇衫友，係追黑衣豬嘴多，斷估你唔會著黑衣係中環見工咁型下嘛

睇到女手足嗰句好撚假 拉

手足 請問點樣籌錢比你地
律師費係咪可以同612 星火 claim 返？

抖下

追下post
假架

拉

收皮啦屌

成篇講人哋多過講自己，仲要好多係個人感覺，比人拉比人問咩，有咩模式，用咁多負面詞，我唔信全場負能量，好似岳巴比人拉都霸氣過人，一個正能量撚都無？成篇野真係好有作文Feel，又話自己失業又窮又家窮四壁咁，點解唔搵星火？不如加埋母親有病要錢長期入院，如果係手足又上連燈講唔驚mon port狗？不如講你點比人拉，失敗理由，改善地方，應對等比手足知好過

支持 加油

屌你老母假文樓主 拉

頭先都見到 幫手拉

下 你假架？

已blocked樓豬，幫手玩白色恐怖，下個a/c小心啲

和理非有咩好驚？
坐45個鐘仲保釋？
你玩鳩我呀
第一日運動啱啱開始唔識坐爆48?
抗爭需知教咗5個月喇

連登仔智商無極限，智破敵人
依家樓主只有三個可能性
A.popo
B.官
C.藍絲
我選擇C了

Gap圖先，下次見樓主

你點上的

真係好西假， 起佢底個個都係白色恐怖post
dklm

再扮啦死柒頭

係囉 咁唔小心呀

好撚流咁
勁似啲藍絲講嘢嘅口吻
你真係被捕會唔會有證據
如果你真係被捕我哋一定幫你㗎

吹大d

PULL

好撚鬼呀你 屌你老母 打咁撚大編野想人地驚唔出黎? 死黑狗

不推文回覆啊

其實坐到45個鐘可以唔駛保釋，差佬無證據就要放你，報到都慳返

你宜家揹住保，搵工會有困難

唔明你個兩萬蚊律師點解唔提你，佢收得好撚貴認真

on9

你話告就告得入 喊你老母臭閪 SORRY 激動到唔記得拉

多唔多人落左Charge?
有冇上庭通告？
狗亂捉人，你無Charge下踢保，應該會好易無罪釋放
同你律師夾下，就會無事。

btw，好多狗唔俾義務律師見到你地，搞到好多人要用錢請。你咁情況有好多人/地方可以幫你。
有需要留個Tg。

最後，要令呢班手足唔變Condom。
唯一方法，就係打贏呢一次，令林鄭，釋放所有被捕義士！

比我知你係邊個一定打撚到你老母臭閪都唔認得

明顯成篇嘢放負
制造白色恐怖
行得出嚟預咗
如果拉咗先嚟驚
麻煩回想當爭取嘅係乜

你要加油，多謝你之前嘅貢獻

傻閪咁耐都未有保釋紙
露撚哂底啦柒頭你

第一，我屌你老母先
第二， 唔同既人有佢唔同既負擔 只係大家覺得邊樣重要 邊樣值得去做 人地既選擇關你撚事 亦唔輪到你去評論 你係到玩分化咩居心
最後，走啦屌你老母

利申 小弟係上述回覆用左首尾呼應

2萬搵612claim plzzzzzzzz！

好撚鬼呢篇野
成篇一粒字都無講警暴
伙食聽聞好差 又迫你狂吹冷氣 等等都無提及
明明佢就無犯法，48粒鐘就出番黎。又咁岩失業，2皮野都無，家父母又退休。有無咁橋

我並非唔同情樓主，只係對篇文有懷疑

光復香港

清醒

拉

假架，目的係想嚇中環班和理非

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

( Show Blocked User - 勝痢球迷 )

作文
善用不推文回覆

翻到去無比人打，無屌屎忽？

假架

你呢啲 根本唔會放硬
調轉告返警方濫捕

拉啦, 假架

一定係假, 目的係方便藍絲同時出自慰文﹕
"曱甴被補後終極後悔 累及退休父母 有曱甴知被炒憂養家嚎哭"

柒咗對唔住

我之後知呀，不過佢真係好on9，有唔小人真係怕後果唔出。我想講又唔係大陸，你小心啲，出事機率其實唔高

踢保啦洗撚驚佢9拉

手足，多謝你，委屈你了。好好抖吓，但最後煲底見都係要出黎！

拉！大家要追文

屌你老母死黑警作文狗

2萬claim 612啦
冇工果位手足都claim 612先 咁撚多錢就係幫你地

保釋紙

好撚假
成篇不斷放負 講到幾後悔又剩
同我睇大公文匯方向D報導一樣

根本就係嚇9 d中環和理非

真正手足就算被捕出呢類型既post
會屌9差佬
會自責冇跑快D
會告誡其他手足
會分析改善戰術

仲有成2萬蚊legal visit
仲要坐45個鐘先bail? 會唔會吹大左
作故仔都作得真實D啦屌

各位請不推文回覆

多謝你 保重

前面成班盲毛
無撚左屎

屌你老母咁撚岩既！ 你炒我架？

上得山多終遇虎 前日11月12係畢打街做和理非走唔切比狗拉左 之後係北角狗屋坐到今朝11點先有保釋 係狗屋期間 得知28個手足都比人告非法集會同蒙面 而我當日咁岩見完工無帶口罩 可能咁樣無比人告

係扣留45個鐘入面 搵律師一直都搵唔到 原因係太多手足比人拉左 律師都覆唔切咁多手足 後來我屋企人用2萬幫我搵左律師 我真係好想喊 因為屋企本身無乜錢 我又未搵到工 返到屋企我都唔敢同老豆老母講野

係狗屋期間 好彩無比狗騷擾 但都聽到唔少手足係到喊 佢地都好擔心比人告 但最後都係告左 今日上晒法庭 有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

另外有位手足凌晨3點見完屋企人就返黎拘留室大喊 因為屋企人通知佢公司炒左佢 原因係曠工2日 個位手足仲有個2歲既女 成晚諗緊之後點養家

好對唔住 我已經保釋緊 律師話我再犯下次好容易會被即刻告上法庭 同埋會刑罰重d 律師仲提我 狗賊如果夠料遲d都可能會告埋我 保釋唔代表唔會告 所以我而家仲係好擔心 2日都訓唔著

我屋企老豆老母已經退休等我養 阿媽仲不時要睇醫生洗唔少錢 我要入去坐真係搞唔掂 而家已經無比家用

手足，我要抖下啦，大家加油。

最後提醒大家一句量力而為 如果你屋企有大有細 同埋要養家 要留意返真係有風險 切勿盲目送頭

對唔住各位

利申： 光復香港

格式一撚樣喎 啊手足！

波台五毛 作得好好

比狗拉既手足 其實唔會敢講得咁仔細

死仆街五毛 祝你遲早有咁既一日

睇吓612有冇得claim 返嗰兩皮。
如果唔得，我幫手籌返俾你屋企。
認真的。

有d女手足接受唔到原來真係會被狗拉同埋被告 成晚係到反問自己係咪太傻

同啲狗嘅語氣一樣，拉完人係到問人有冇覺得好唔抵好傻

連登仔IQ

拉
btw好撚7呀死差佬

唉on9 jai post 唔多講自己睇，信左個d小d上連登唔該

請善用起底功能
和理非一個都不能少

流流哋。似係叫人唔好出。但去到呢個point多人被拉反而有機會特赦。如果拉兩萬人，政府冇得自圓其說，反而增加咗特赦機會。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

拉，保釋紙都無

作文狗我屌你老母，你當我地唔識程序？做下功課再扮啦柒頭

Fake
拉

對唔住 我於中環被捕 篇文咁假都有人信，有證據

轉左成日

踢保識唔識

搵612未？

繼續吹 想人唔出黎都作好啲啦

好撚假 不推

上得山多終遇虎<---第一句已經要執

C- 仍須努力

即係其實你坐48保釋冇告

可以踢保

仲有講咁多其他被捕手足負面情況用意係？

唔似單純舒發喎

屌你唔坐埋果三個鐘佢.. 是咪on9

假文都咁多正評，無眼睇

難分真與假

除左行出嚟仲有好多野可以做既！
推國際戰線、retweet、痴文宣！
#兄弟爬山

篇野明明失敗主義散水mode

有見地 仲要對埋日子 比d質素

你咁樣係唔會令我驚架.jpg 狗

真又好假又好，都係有人督灰先搞到俾人拉

各位手足，你地俾人拉都係因為呢條仆街報警，已fc

全部人入！原來今日就係依條仆街係中環報警！

[明愛專上學院] 就係呢條藍絲係中環報警拉我地d手足(2)

風向post，大家唔需要理會，黑警毅進狗想打亂我地，我地唔理點都會照做照上，屌你老母黑警毅進狗，我地上街打狗放火你吹撚脹? 你可24小時睇住屋企人? 我食警嫂接放學，你班柒頭皮小撚心

612基金或者可以幫到你

加油bro

白色恐怖
我入去都唔會反問自己係咪太傻
唔信冇警甴騷擾
完

呢篇野有d假，似叫人唔好再搞中環，
成篇野其實得幾個論點
第一，叫和理非唔好再出黎，話咩都拉
第二，同人講話呃左都冇律師幫
第三，同絲打「講」話叫佢地「諗下」自己係咪咁傻

總之就成篇都好撚假。

Block 了一隻狗
正評一定係做出黎
On9 唔上開連登點會扮到口吻

I know the feel bro. 一屋大細要小心

轉到未呀屌你老母

乜嘢原素都齊哂：
-有人大喊
-比老闆炒
-有兒有女好憺心
-搞到屋企人
-就咁出嚟行都捉
-有老人家要照顧
-冇律師得閒理你
但就係冇講任何嘢關於啲狗嘅仆街嘢（可能真係冇喇）下次作好啲喇狗

咁佢應該冇證據告你了，否則會上庭過堂。
你可以選擇踢保，回家後清理手機和家中的危險嘢，以及手機和電腦的資料要備份在安全的地方。

咪撚講笑啦
乜撚野律師搞保釋要2萬阿？

樓主搵張 保釋紙嚟睇吓先再講
睇返你之前啲post 個個都放負，做人咁樣唔得架

對唔住 我終於係中環被捕

有一篇一模一樣

樓主屌你老母

呢個回覆正路
高級操作唔係人人睇得出

放負

冇辦法評論真假
如果你所言屬實，
以後做鍵盤戰士，同埋未搵到工就唔好諗住買貴錶喇
而且你做到一個例子，夠45 應該坐埋個3個鐘，唔知邊個跣9你。
你律師都講你冇蒙面啦，咁會入你就更難，要48內提堂可能性更少。2萬都慳返
不過有樣野係真，做咩都有風險，大家一定要諗清楚。去選擇最識合你既岡位，同埋有事既時候應對方法。

You are fake news

Pull

你乜都無比人搜到，做乜要保釋、坐爆48個鐘、之後先唔使比人鍊住喎

個律師點做野架！

如果覺得自己冇合理理由被拉，應該坐足48

辛苦你地啦，希望無事🙏🏻

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

拉啦
完全係放負post叫人唔好出嚟

💪💪💪

我想知其實警方係唔係會通知你公司

手足 撐住阿

你有需要幫手，要出聲
唔好一味自責，根本問題唔係你到

拉
篇文都咁多日而家先貼會唔會遲咗啲

笑左

有錢仔

屌收皮啦五毛 善用起底功能 成日係到嚇鳩人

假到咁

其實你坐咗45個鐘，點解唔拒保(POLICE BAIL)，拒保坐完48個鐘，當無拉過‥‥‥

踢保唔同拒保，樓主坐得45個鐘，真係唔爭在坐多3個鐘拒保，出返黎係等如無拉過，踢保係首先要保釋咗，即係有件案揹係身，如果再比人拉就可能即時上庭，所以由放返出黎到成功踢保係有風險‥‥‥

一切都係值得，等待重光，你地就係英雄。

樓主喺臭格都可以上連登覆post

[black]假post[/black]

係，警渣好想D人心急，成9日吹人保釋，但其實如果48個鐘內，佢地搵唔到料告，拒保係一個好方法，基本上48小時後就要放你，而拒保後，無任何保釋條件要守，亦等於無拉過，班警渣就係搏大家心急，"釋出善意"叫你保釋，首先保釋有保釋金，條件等等，而且個角色就好似有件案係身咁，亦比咗警渣係48小時後繼續搵料做你，同埋你再被拉的話，好易即時上庭‥‥‥而保釋後個D先叫踢保，唔同的！！！

拉 樓主俾人拉咗都覆到post 點解嘅

我都係告集結同蒙面 我成件衫遮哂樣 律師都話樂觀 下次大機會可以踢保 咪吹水啦

睇內文已經覺得好鬼

果日係唔知做咩整好晒障 d 人都唔走

冷氣軍師歡迎你

似係想製造恐慌要人唔好出..拉

假警世文
作都作得好D啦